煲仔飯係全世界最殘忍嘅嘢食

冇人性嫁，自己個仔都拎黎煲

我覺得食叉燒先殘忍
你老母生左你呢舊叉燒仲要比人食埋喎

腸仔包仲殘忍